直播: 財政預算案 2018 (2)

Live:

2000

免費dse入去考口試玩野先

薯片曾一定笑住睇直播

二千蚊 學生津貼
有咩學生可攞

2k 買對鞋都無左啦

稅務
1. 新稅階$45000～50000
分4～5層 （2，6，10，14，17%）
2. 子女免稅，10 變12萬
3. 父母免稅60歲（46000變50000），55歲（23000～25000）
4. 安老院（92000～100000）
5. 夫婦合併報稅（不再強制一同申報）
6. 75% 扣稅 3萬上限
7. 4季差餉$2500
8. 70億 綜緩2個月
9. 關愛基金（
10.學生2000
11. DSE 考試費

真係屌晒佢全家雌性

lm

2000蚊無用
但成功分化社會

屌你老母讀書冇我份出黎做野又冇我份
食撚屎啦

考試費年年都免啦應該

無睇live 全部人2000?

應該日校生先有？
自修生都有既話我都報

冇錢派了

點對香港有希望

屌，俾學生做乜撚嘢？我交稅點解要養佢地？

拎緊津貼既學生

考DSE唔洗錢
派海洋公園飛
係學校起Lift

咁有創意都比佢諗得到

稅務
1. 新稅階$45000～50000
分4～5層 （2，6，10，14，17%）
2. 子女免稅，10 變12萬
3. 父母免稅60歲（46000變50000），55歲（23000～25000）
4. 安老院（92000～100000）
5. 夫婦合併報稅（不再強制一同申報）
6. 75% 扣稅 （退稅3萬上限）
7. 4季差餉$2500上限
8. 70億 綜緩2個月
9. 關愛基金
10.所有學生2000
11. DSE 考試費

連登仔又贏

不過都預左佢唔會派錢

綜緩 : 正!!! 有錢去賭馬

DSE免費包唔包自修生?
係我去全科RETAKE

dse考試費

香港有幾多個可以拎全額學生津貼

冇全民派錢

日校考dse唔洗錢幾好 我印象中都唔平

等睇個個都屌份預算案 但去到立法會保蝗 泛民一家親秒速通過

免費dae報一兩科去玩下都好

同問
考舊制都照去考

妖，成份野都係俾茅波打飛機用，唉⋯⋯食屎啦

真係保送00後

公務員請多6千幾人

dse免費真係on99

屌你老母，房屋做左啲乜柒？
住都無得住

6科3000幾

生不馮時，你個名

HKExpress又可以出promote喇 連稅位位2000啱啱好

連登仔即刻打哂飛機

港豬真係賤過地底泥

比學生錢有乜撚野用

對唔住

幾百蚊一科

AL仲貴

要full grant先有2k?

呢幾年預算案都只會係一場騷，唔會幫到有需要既人

即刻入去鳩考

有冇人可解釋用意何在

屌你 弱智嘅人真係唔可以俾佢管錢㗎你老母

今日呢份簡直係on9到極點

新移民果班攞到就夠了

膠波真係弱痴架

報晒咁多科,唔考都報左先

屌你老母有乜理由益D蝻 佢地係撚香港人

又話派錢益有錢佬 乜而家dse免費唔會益有錢佬？

有幾多個有full grant 啊 其他人唔係人

商家佬分豬肉

條友琴晚先趕咪求其作塞滿佢囉屌

稅務
1. 新稅階$45000～50000
分4～5層 （2，6，10，14，17%）
2. 子女免稅，10 變12萬
3. 父母免稅60歲（46000變50000），55歲（23000～25000）
4. 安老院（92000～100000）
5. 夫婦合併報稅（不再強制一同申報）
6. 75% 扣稅 （退稅3萬上限）
7. 4季差餉$2500上限
8. 70億 綜緩2個月
9. 關愛基金
10.所有學生2000（無提審查）
11. DSE 考試費

連登仔一邊屌政府
一邊仆到入去做

全額先有2000？

其實有冇人覺得佢好似咩都唔識

dse唔少人報左但唔去考，根本浪費金錢

今年冇房屋？

我要取消DSE 呀！

誠哥又派 政府又派 仲唔fatfat

考多次dse先

自修室免費仲得了 全港都去考呀

你有壓力我有壓力

仲好撚多添，成班都食屎狗黎

再次印證拎綜援好過返工

講晒粗口

支持唔派錢個班老野出黎覺番句野啦

亂鳩咁黎

全港700萬人一齊考dse

又係乜撚都冇份

2000蚊都唔夠啲中學雞買對yeezy

點為之貧窮

俾又唔俾哂 俾班原本已經攞緊津貼嘅人

佢老尾 拎一千億去填海起居屋比香港人住啦

有，私樓潛在供2萬，樓價實跌

憑乜撚野有d學生有，有d冇，係到分化d學生，仆街波

冚家剷派錢啦

正

咁叫思考

感恩呀屌你老母

有茅波做財爺，簡直係香港人最黑暗的一日！（引用飯筒派既邏輯）

仲要佢地支那有樓收租唔洗做

香港呢個國家

思考左?

完

好撚難聽呀

屌佢老母 收返海洋公園 lift 蝻 創科局個筆錢
全民派錢都得啦 搞分化

屌你老母乜撚都冇

要份點嘅預算案先可以令市民安居樂業，
採納左意見。
佢講出嚟唔面紅個下好野

潛在姐
快極都4年先起好

出年去考多次DSE先

合併報稅果part係咩意思

屌你老母2000蚊俾學生

有無人聽左咁耐發覺自己乜撚都無得受惠

到底點解香港係咁撚on9乜春都無

屌 私樓關我地撚事咩

屌，香港人邊個接受你茅波既感恩，個個人肯定青山犯人

免費考dse可以安居樂業

只係容許夫妻可以分開報稅咁解？

返工先出13個月糧，攞綜援就14個月
好似鄭金鈴咁年年去旅行，幾撚爽
你返工仲要交稅支助政府派錢俾佢地去旅行

DSE係咪咩人都報得？
想去考下

2000蚊得啲公屋同新移民有得攞

可以諗到份土生土長日日安分守己做嘢嘅香港人完全受惠唔到嘅預算案 都係一種才能

香港人真係慘，稅就我地交，福利就俾哂支那，南亞狗

不如學校免費供應埋魚蛋任食啦

屌你老母

2000蚊又係班仆街攞

如果自修生都免費 即刻retake哂咁多科

年年都冇受惠嗰下先勁

好想入去玩

約個時間上街啦

房屋勁垃圾

屌你老母 年年交稅 派比阿差 我屌你我去咬老綜好過

唔係話幫學生唔啱，但既然要幫點解唔幫盡啲或者全面啲

陳茂波死全家屌你老母

不嬲都可以

咩科都報
入場一路考一路爆粗
屌 依條問咩呀
哇 份卷咁撚簡單既

今年DSE唔係完左報名喇咩

Dse免費應該日校生先有掛
如果自修生都有仲得了

屌你老母連登咁撚多細路

dse免費笑到仆街

80 90 後 = 0

特狗政府無當過你地係人

正式宣布 8，90後賤過地底泥

屌你當年考會考高考, 要老豆老母比千幾蚊
覺得真係好不孝

依家唔撚洗錢

cls

入去睇女都抵

我諗八大讀緊既 有一半take一兩科玩下

出13 個月仲要交返一個月稅

自修生都有我報撚哂全部，我去唔去話撚知你

派海洋公園飛咁有創意
不始包埋住宿 入住五星級劏房

屌你老母 grant 緊先有得拎
我4年都係借non-mean 讀就1蚊都無

免電費都冇

仲要唔係份份工有13個月糧tim

唯一一個有用係持續進修基金

派俾蝻究竟係做乜鳩

咪係 笑死

屌你老母 過幾個月去咬老綜先 仆街囤地波

有無dse details

如果要行PA要強制合併報稅，唔知係咪改呢一樣? 如果係就兩公婆各自PA,有著數喎

見班學生咁開心就想入去拉高條curve

公屋係咪無免租？定我聽少左

電費補貼 公屋免租
都冇
咁撚多盈餘

持續進修基金係咪拎晒可以再拎

自修唔計curve

比你玩bitcoin

派6000個年細過18歲嘅係永遠都無得益

我前兩年都有拎咁啱今年冇申請咁就冇左$2000

無！！無聽少

無
你想要既基本上都唔會有

現屆同自修生條curve分開計

你年年dse打個8折幫每年學生減幾百蚊咪算
淨係免一年想點
我早一年遲一年出世就抵我死咁話

貼錢請人黎強姦 ，藉口加人工比警犬 ，用心良苦

Full grant先有2000？
點解俾咗錢佢地讀書，仲要俾錢佢洗？

聽咗 聽少 冇聽 三者有咩分別

最唔明係派海洋公園飛中小學生做乜鳩，佢地冇經濟生產能力但有得去玩

老實講嬲到仆街

有提過要full 先拎到2000蚊咩

祝財爺比車撞撚死 再反手佢老婆下世做慰安婦比日本仔屌死

95真係揀錯年份出世

乜撚都冇
咁要個政府黎做乜
交稅養人地
咁我攞去玩左佢好過啦

要咩?

95年真係賤過地底泥
派6000蚊未夠18歲
依家派2000蚊又讀撚完書

究竟幾時先可以脫離 要幫一定幫咗社會底層家庭先呢個諗法 乜春著數都俾佢地
有付出先有資格有收穫㗎屌你老母 送錢俾班唔撚識增值自己un un腳收綜援攞福利唔交稅嘅懶鬼享受人生做乜q

hi here

擺明係幫海洋公園做靚條數

有講過要full grant咩

咁玩考口試得喇掛 係咁搶嘢講

各位聽日繼續番工

呢個財爺真係世界級 波叔好波

誠哥派錢呀 今次2000呀 海洋公園飛呀
Dse錢呀乜鳩都冇

向領取社會保障金額的人士，發放相等於兩個月的綜合社會保障援助標準金額、高齡津貼、長者生活津貼或傷殘津貼，額外開支約70億元

出14個月糧？

响香港做「弱勢社群」真係爽

我諗有grant 就有2000

腥港豬又敢怒不敢言

仆街波深潛咁耐攪份預算案
最利害俾佢準確計算到
點樣可以避開晒港人受惠而又益到新移民

94年12月一樣拎唔撚到
當年望住啲同學拎到

1995撚報到

當年6千蚊又冇我份
當年Dse又冇免費
今年2千蚊又要本身有拎津貼

屌乜撚都冇我哋份

全民反個仆街政府啦，當香港人係狗

首幾屆DSE轉制最辛苦嗰班友乜撚都無 又未夠18歲拎6000
而家又派比學生 完美避開派錢

我諗5億都未必派到出去

公屋免咗地產稅啦仲免乜租

利申 公屋撚

屌 我都係

same

係，計累積2萬

94年 4月生日既起到

爭d先夠18拎6000

移民喇

政府預計

等睇畀人屌連登多小學雞

00後咁愛支那，成個電話裝晒D乜撚野微訊 微拍 微博 QQ瀏覽器 淘寶 抖音 JOOX，睇撚埋D支那劇，一口流利支那話，正正係政府要扶植嘅人

邵家臻引述學者稱 有官員表示要「註銷」一代年輕人

個2000蚊佢講左話有需要既學生wo 應該有審查/跟grant

電費補貼／公屋免租真係大眾需求?

不嬲都話要審查 拎開津貼同grant就唔洗

拎錢出黎交稅啦柒頭， 做香港人邊有福利

我94都無 派個年考dse

似係

低收入在職家庭津貼及鼓勵就業交通津貼，亦作出相若安排，又會邀請關愛基金考慮為非領取綜援的非公屋低收入住戶（俗稱「N無住戶」）推行短期紓困措施，包括向有需要的學生一次過發放2,000元津貼，支援學習需要，開支約7.4億元，為參加2019年香港中學文憑考試的考生代繳考試費，開支約1.8億元。

乜撚野叫有需要的學生?

你估佢派錢真係冇目的咩 擺到明當你8,90後係死

好撚慘

屌你老母落地獄啦

4月1 here

岩岩今年讀完個course
可以攞多1皮
唯一一樣受惠

我諗會變左每年都免交考試費

有冇退稅

你up果d app好多未聽過
會唔會被清算

我屌你老母呀出3糧

好撚好笑，為佢難過

誠哥派6000比大西北學生又冇份

4月22
望住D同學個個都拎到 個個都93年
點解我94

呢個$2000plan分分鐘唔洗1億

電競冇聽到，佢點搞？

咁不如派比有香港身分證既人啦，反正都係做數

當年曾俊華都係讀完之後先改左派 話唔定呢

跟學生資助派

學生2000 蚊夠唔夠錢買舊版ipad
一陣又話拎d錢黎買apple產品

完左?

派一億俾數碼港搞

無腦屌佢老母

呢d仆街幾時死呀 屌你老母

我親戚個女
而家10歲左右
平時6點半聽到電視播蟈歌會好撚開心跟住唱

full grant先有？

agger

今年grad有冇

On lun 9

你打開ig 已經一堆00後[女神]用緊

死全家落地獄

八、九十後注定無著數
香港生活最著數嘅一係有錢一係（扮）窮到仆街
最慘夾心階層，即係大部分香港人

不撚知所謂

起網吧掛

應該係本身有津貼/符合grant要求先有

香港推撚到電競咩，已經成班社畜係到屌。
仲要得個1億真係陰9公

好撚多人用joox

條撚樣有無用腦諗野

屌你老母 讀書個時無6000 做野個時無dse免考試費

比晒 鐘X生

電競有娛樂性質，俾班木獨佬搞

唔通好撚有錢讀國際個啲都派？

寫呢份野好689 feel
錢又使左 但使得黎係挑釁人

佢有腦就唔會霸住個位黎做

屌你老母成份垃圾

偽窮嗰班幾層樓幾塊地喺大陸添呀屌佢老母

有退稅好撚過無

電費補貼點會唔係大需求
夏天電費幾撚貴呀屌你

same here 422 只差一點點 就1蚊都沒

班00後冇撚腦
識幾個女仔，成個弱智大陸妹咁

你免乜鳩2019dse學費呀
派撚返啲錢俾頭幾屆考dse做白老鼠個啲仲好啦

以下是房屋政策：

完

其實佢地先係真正有交稅嗰班

當年就係有班人佔馬路先令到政府改左派錢

學生2000係全部學生都有定有需要既學生先有？

豁免DSE考生考試費到底有咩意義

係呀 俾晒d呃資助嗰啲啱架啦
肯俾錢讀書嗰啲含撚啦

遲下落 鵝頸橋 打到呢條仆街落地獄 永不返身

有需要

有津貼嘅學生

好似係n無先有

係囉 一係就一早做 啦

緊係有需要
係唔知駛唔駛full grant先有

上流 上樓 人上人

真係好撚唔公平

係咪自修生都有？

之前考過嘅退錢就差唔多
屌你而家考得dse嗰班都00後喇

之前先話D學生拎學生資助炒股
邊個話一定窮人先攞到？

邊有可能

本地學生哥 有幾多個可以攞你2000蚊呀
最撚著數一定係班誇境學童 佢地個個都申請晒車船 書薄
仲要個個都批
搶香港嘅學位 搶香港嘅錢

應該冇

好失望
出左黎做野年幾
人工又唔係高
又要還學費比家用人工都冇左好多
想結婚買樓冇30歲都唔洗諗
究竟政府對我地呢班人有幫助過咩???

佢係咪覺得豁免完佢地考試費
佢地就會無咁大壓力？
我相信受助個班人都心諗做乜鳩

屌你你估個個申請唔到既都讀國際學校咩，個個都好撚有錢咩，你有冇諗過有啲申請唔到嘅夾心階層都好撚窮架，on9仔

有無人會為香港做返d嘢

[size=6][/s呢條死仆街 我祝佢長命百歲 百病纏身呀！！！！ize=6]

2019dse唔洗錢一定重考 中文說話講英文先

你不如派全香港市民一串魚蛋
有野落肚都冇咁嬲

屌成份野由佢做即刻好明顯睇到係鳩咁黎

幾十年來考過 會考高考 班人會點諗

Source?

無

緊係講一大篇論文多謝財爺比大家免費考dse

搵學資批

我覺得免交dse考試費都ok既 正常過派一萬張海洋公園飛
仲記得之前中六 屋企無錢但又無拎綜援 一路返學溫書補習一路返part time儲錢交考試費

我番工黎做乜

Same
灰到仆街

習大大幾時稱帝 打貪打撚死傻囤地狗

番完工交稅嚟做乜

你豁免個火化爐費仲好啦

我94年8月出世都係咁

海洋公園果筆個個都將重點放係D飛度
證明條ON9講得幾垃圾

靠自己把啦
仲寄望香港政府

搵佢做財政師已經係亂鳩咁黎

其實30歲都唔洗諗

屌上次派錢差幾個月先到18歲
然後就冇然後了

屌你免DSE考試費咪又係父母比少d，關學生咩事姐其實

無講過
淨係話擺１億去搞
乜詳情都無講

我94年8月出世都係咁
屌個陣差4個月喳就有6千銀啦屌

家長比少左 有錢帶學生去旅行 買iphoneX比佢

財政儲備預計為11,386萬億元

不如分曬啲錢佢跟住解散政府算鳩數啊

建議投放一千億搞自願安樂死一條龍服務

垃撚圾政府 交稅比新移民
比支那學生

唉

On79

final year full grant有無2000蚊

屌你！考試費駛撚佢豁免咩，個個用緊名牌書包，放晒入醫療，全民醫療卷仲實際啦

本屆政府重視香港人生活質素，對房屋政策非常重視，以下是未來5年的房屋政策：

1.

完。多謝

政府出錢搞通常都搞到一鑊泡，做樣就勁

林鄭個膠樽津貼
海水化淡
無提過既

香港人一蚊都分唔到
下世投胎做腥港人或者蝻再返嚟啦

諗住有粒糖仔 屌你沙糖都無

屌你公布完同冇公布過有咩分別

應該比cga同英皇 cga個老闆係電競總會主席

收入低
比得幾廿蚊稅
每次一蚊 分開幾廿次交得唔得

支持人年輕人打機 去海洋公園

小學雞可以免費去海洋公園

屌乜都唔關我事

未派錢就話要留錢長遠規劃
依家得啖笑

呢幾年更加係擺明恰鳩香港人

94年9月 果陣我重問呀媽點解唔生早我幾個月

小學雞仲有幾多隻係本地雞
一半以上係大陸入口

基本添啦

又話政策要延續
CY 2.0
海水化淡唔見影

比多d錢會計師算

94年 7月

教撚壞班細，未識搵錢先識洗錢享受

Personal Assessment

依家要夫婦一齊揀，
收入一齊combine

建議可以單獨揀，
收入唔洗combine。

放棄香港身份,旅居大陸 再申請返香港同家人團聚

下年 18/19年財政預算案

仆街我差半個月 就on99到而家了

交通津貼講左未？

政府會繼續留意樓市變化

起碼電費補貼係

姐係冇申請資助既學生就冇份？

電費補貼可以理解
但係公屋免租
公屋本身已經平租

1. 新稅階$45000～50000
分4～5層 （2，6，10，14，17%）

即係點呀？？

其實係私人市場貴租

94 same here

中三數學

派＄2000現金比學生又真係on9嘅

睇黎最後一陣會轉全民派2k

真心膠？

睇死你班友 聽日繼續返工啦

爽

比$1000醫療劵都無
交稅喇交稅喇，後生交稅比老害蝗蟲用

泛民班撚樣話唔支持派錢 要用黎長遠投資 而家投撚左去邊？

11386個一萬億咁多

一撚早話唔派錢政府就亂fing

係中產狗攪事

俾哂班00後 咪係長遠投資囉

咪投撚左蝻同廢老

不過最撚好笑都係派海洋公園飛

FG頭5年學廢老兩蚊雞搭車，或者500蚊八達通交通放題嘛！

2k真係比學生先有吸引力

每一層由$45000變50000
由本來4層變5層

1～50000 2%
50001～100000 6%
100001～150000 10%
150001～200000 14%
200001 以上 17%

有錢過全世界加埋

出三糧比綜援投資佢地

以後唔投票俾仆街泛民

曾俊華比人話係理財保守 守財奴
佢笑而不語

500蚊月費交通放題

垃圾搵唔到好工咪考政府

冇

屌佢老味 1萬張飛用3億幾 係咪驚死啲人唔知你官商勾結

正
睇下有無平機票先

利申 綜援撚

咁你又唔好驚死人唔知你中文差

泛民係政棍
補選唔撚投票可以宣示立場

唔怪之得咁多人專登拎綜援

yes, 擺明傾好咗做好數

完曬？

累進稅
年薪多過332000先17%

薯片留完啲錢俾粒波亂咁洗俾啲蝗蝻

哈

下年可能派中小學生1萬張去中國機票

成份野
薯片最開心

免DSE 考試費, 學生傾向考多幾科, 變相壓力大左

資助全民叫雞都仲好過佢

請問佢長遠規劃咗啲咩咁巴閉

我覺得全民醫療卷先係長遠幫到個社會

會多咗好多人oral搞事

咪死你班人到時咪含淚

陳鳩波依條垃圾屌你老母
整份垃圾出黎hea鳩我地香港人
海洋公園3億1
學生有資助派$2000
DSE免費

有乜撚野用
下年就報撚晒所有科每題都寫屌你老母

oral 尻up hello sorry ?? what 7 you say ??? 學生們慘慘豬了

綜援出14個月都痴撚線， 綜援原意只係滿足日常生活所需， 你覺得唔夠可以加綜援金額， 但唔係出多2個月當獎勵咁囉， 屌佢老母, 幾多打工仔唔好話14個月， 13個月都冇, 綜援金額唔夠態應付日常生活應該每個月加恆常金額， 而唔係宜家咁年年出bonus, 如果本身每個月已經夠的話更加唔應該有bonus，你老母宜家打工啊? 呢D額外獎勵憑咩要全港市民去分擔?

不如所有連登仔衝入去做個新政府
整翻個連登全民福利

唔執輸精神害自己

夾心階層表示屌你老母

non mean嘅唔係人？
屌

佢咁樣做, 同話比人聽不勞而獲係可以獲得更多

有幾多學生申請到full grant呀
咪又撚係俾哂啲新移民

完全係扭曲哂原意
依家反而變左合理同一定要有，痴撚線

而家人工20k以下返工真係on9
拎綜援打下part time現金工仲高人工

終於可以試下做on9野，反正唔洗錢，口試可以特登玩野，又影條碼果啲

一撚早講左唔派錢咪9fing
係臭西黃屍中產驚益撚左基層9反

支那狗綜援出14個月就要感謝黃屍中產

攞綜緩又有獎勵

你值得擁有

你覺得唔夠可以加綜援金額>>>出多兩個月未變相加左囉

咁點解要申請non means 無申請Grant Loan，姐係仲有錢啦

誠哥心諗：你班19年考生免考試費，6000蚊可慳返

嬲乜姐

係咁架啦 四年前就預左

嘈兩個星期咪又係死狗咁 香港人

屌你老母
完全受惠唔到
又唔派錢又冇免租冇電費減免
剩係識益班中小學雞

下年不如派百佳coupon啦

建制反枱啦

Ching ho ball

又益綜援狗，腩蝗，廢老，我屌你老母啊

你睇下而家班小學生係咩人先啦
個個都講蝗語 咁你明啦

年年都咁㗎啦 第日又咪準時返工

買滿500送50

因為唔夠生活而加綜援金額同因為庫房水浸派錢 本質上有唔同

有得做你做唔做啊

屌佢老母宜家呢2個月絕對係多餘錢，點解要派出去俾佢地?
你要派一係就人人派公平公正，係覺得宜家綜援金額太少一係就加綜援，而唔係年年出bonus
我完全接受唔到出bouns.

有無諗過係學資處班打靶閪處處留難

屌你老母
d學生哥真正煩惱既問題會唔會係錢
派錢比佢地做乜勁

搵兩三萬果班，稅又交足，又上唔到車，完全受惠唔到，政府好似睇唔到呢班人既存在咁

我諗係得香港咁撚on9，唔返工無貢獻既竟然有福利
攞綜援既 憑啲咩可以有福利保障

下學年先申請full grant會唔會有

新年派錢比班細蚊 亂買野咯

效果未一樣。

大部份受惠既 又唔係元香港人啦！

如果係本身綜援金額唔足夠佢地日常生活所需，咁即係政府落後出問題，應該調整金額。
如果冇問題即係夠，夠即係已經能夠俾果班人應付日常所需，根本唔應該出bouns。
bouns係額外獎賞，憑咩要俾額外獎賞?

又未有錢到有影響力，又未窮到發惡
Wfc

呢個政府 唔撚洗要啦 屌

持續進修基金一萬變兩萬
咁我final year入咗表，最後係派一萬定兩萬

反鳩佢啦屌

00後班撚樣真係好重蝗味

係明針對80 90後啦，呢班人最睇中共唔順眼

收買支港人囉 咁都唔明

海洋公園，dse都on9

yes

薯片叔實睇到冷笑左出黎

我張百佳coupon呢？
唔係全民$50百佳coupon？

其實根本應該取消綜援
冇學歷搵工收入唔高唔撚識增值自己嘅
要養細路嘅唔撚識諗自己係咪有能力養先中出嘅
搞到好似夾心嗰班可以自己生存係不勞而獲咁

全部都係請紀律部隊

其實應該俾多啲甜頭俾啲比較上高收入打工仔(月入七萬以上)
等其他人打工仔可以發奮啲工作，以佢地為目標
對高官又有著數
何樂而不為?

有懶人包未

領綜援人士出「三糧」，獲發多兩個月綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼

而唔係一味養懶人/對社會毫無貢獻嘅寄生蟲

點解一份財政預算案可以咁垃圾

樓價已經係咁解 鼓勵你地向上流動買樓
我覺得拎綜援應該禁止去旅行玩

扶貧又冇 又照顧唔到中產
完全離撚哂地

波叔真係好波啊屌你老母

請多d黑警打示威者

習種稱帝都唔撚用錢維穩
咁香港人又真係奴隸嚟嘅

完美迴避香港可能作反既一代
換角度諗都幾利害

咩都唔關我事 屌佢老母仲要交稅
成功爭取分化香港

好多香港都唔反抗在上位者/既得利益者，駛咩用咁多錢維穩?

有退稅

不如話香港人垃圾

永遠俾人恰到上心口 ad 都唔敢ad

傷殘老人可以俾
失業援助應該設期限

而家揀PA多數都係因為有樓收租既人, 有得拆開PA即係又益左班業主啦

直接逼你地反佢呀嘛 係港豬on9 je

完全垃圾

嬲係冇用架

屌完過幾日又係咁

拜託如果你地真係咁嬲既 一有咩實際行動好心唔好淨係掛住食花生啦

想知話唔派錢既人現家諗緊啲乜

一直都覺得唔應該有綜援
香港地打份工有幾難
政府咁樣同鼓吹唔做野 有咩分別？
攞綜援既應該係覺得羞恥先啱，而唔係每年都話唔夠用

全部學生都有呀
屌真係on撚9

咩7都冇 屌你老母

出黎抗爭坐幾年監，重要被泛民割席
可以點

真心去做地盤有錢過我靠張沙紙做office

高收入果班又點解政府幫佢地

啱啱畢業既學生表一蚊都落唔到我袋

係 有需要學生。。

學特朗普咁玩最好 迫拎津貼個班人要返工唔係冇得拎

1$都無受惠

乜都唔使講，港大民調比左條撚樣0分
份野就10分，呢10分係比可持續進修基金呢part

戇鳩仔都可以做財政司

起lift都係比班教畜用

寧願佢Cut走海狗公園，Dse，2k，老緩14個月好過

呢份咁嘅棺材屎報告都唔反佢老母真係對唔住自己

我做乜仲番工

幫學校整Lift牽涉土地問題，茅波又話覓地困難，真係自相茅盾

全民攞老綜

搵兩三萬，交埋租生活到同綜援撚差唔多，分分鐘儲蓄仲少過綜援撚
咁咪即係鼓勵人拎綜援

學生哥有錢派
書都未讀完仲食緊屋企你派比佢做乜
屌你老味執7左佢喇
買文具買成2000呀？

94yeah 派6000差幾個月，做野又開始交稅，但又零福利

退3皮好撚過派6k
不過選擇性派2000就想屌你老母

留意到政府狂幫業主 租私樓既人乜撚都冇

白痴
咩叫好過

上次拎唔到6k，有一部分踩邊嘅人已經做緊野，乜撚都無

其實你無得益架

綜援年年出雙糧根本就係戇鳩變相鼓勵繼續拎落去，根本雙糧應該係針對老人傷殘唔應該一刀切全部出

智障波係咪覺得份野唔夠長，又要懶特別，左又塞啲右又塞啲

講得好

綜援呢個制度要唔俾人濫用，個金額一定要低
一係就要設立期限，唔可以連續申請2年
可惜依家養大班人既胃口，覺得每年雙糧係必須
打工仔都未必每年有雙糧啦

今年呢份真係夠哂特別
特別膠 特別柒 特別冇腦

而家final year，有無2k拎

祝囤地波全家俾蝻蝗老強屌到開花

細路女仲識諗過波狗

如果呢份咁既垃圾都無人企出黎反 過到既話 香港真係玩撚完

18-19

點解? 退3皮我拎番3皮, 退兩皮+ 6k我拎26000 條數點計?

智障定文盲

懶人包：

完

懶人包：
關我乜事

有對比之下
開始覺得狼振英時代都唔係太壞

只係財爺唔同左 唔關邊個特首 係呢份預算案上黎講

表示好過條友應該係智障。
頂！年年政府都退稅GALA，預算案必備動作。
但派錢以往都派得過一次，究竟分唔分得清楚呀？

94年4月 慘過食屎

「有需要學生」條數應該來自學資處
即係full grant / 全額書簿津貼個班肯定有$2000
再加綜援三糧
Fat fat

所以你咪弱智囉 退稅cap左兩皮三年, 今年升到去三皮, 明唔撚明唯智障大人?

相信有電費資助呢D野 市民都易接受

呢份野似係想挑釁一般打工仔

學生要2000把撚？做一次ptgf都有啦

個政府真係蠢撚到仆街
市民咁想派錢 咪派一兩千蚊塞住佢地把口囉 搞下形象工程囉 籠絡下人心囉
過一兩個月咪冇人記得你啲濕鳩野 只係記得你派過錢囉 就好似今日都記得當年派過6k 但仲記唔記得仲有啲咩政策呀
真係蠢撚到 不過都冇乜所謂啦 政府都睇死啲港豬惡唔出咩樣

350000

理財新哲學, 邊撚度新, 波叔咁樣玩鳩林鄭

根本政府理撚得你班賤民點睇，反正佢唔會落台，使撚做形象工程

說出了重點

係 無恥則無敵
我係賣港呀 我係唔撚益你班香港人呀 吹呀?

Ｂ本身就壞
Ａ比Ｂ更壞都唔會令到Ｂ壞既程度減低
唔好因為有對比就有錯覺

愈來愈壞

唔派錢咪唔撚好派囉，派2k又限咁多cheap到

屌佢老母見多學生自殺就派海洋公園飛、唔使錢DSE、派$2000
你唔係覺得咁樣佢地就會好開心唔自殺啊嘛?
條友真係唔識架喎

老實講如果佢今日派一兩千習大大登基即刻無人講 都唔撚識造話題

想問我老婆城大大學畢業既
但佢無考過任何香港公開試
佢有無資格申請做公務員？
使唔使考翻個dse

正正大陸同香港政府都無野可以制衡，仲使乜討好，講多兩句拉鳩你就有
份butget拎到上垃圾會又直過無阻力

小學雞一張兒童飛票可以賺兩張父母成人飛
最差如算盤都要一人陪同
基本幾難蝕本

冚家富貴去仲可以補中學生獨自果邊

呢d計到盡真係似經營劏房集團既人諗出

當年見住班同學拎6k fatfat

我個時仲問老母點解唔生早我幾日

免差餉上限去到2500，總共比少幾百
有樓既都叫派左餐飯既

咁大陸都話要註消你呢一代年青人囉，仲俾咩so你姐

10成

沒有車輛的市民，亦可以「趕尾班車」，未來一個月購買一部至少有3年登記的二手車，再成為登記車主和領有牌照3年，便能趕及在2021年3月「劏車」，再換購一架新電動車，便可以得到25萬元的稅務優惠。

鼓勵市民買車

講3年後咁遠
可能無撚咗telsa 得byd 啦

小蝗蟲 全部都合資格

最唔妥綜援3糧囉，成班大食懶有人養，我地打工仔日日做到死，花紅都無

學生2000蚊，綜援3糧，全部養蝗蟲

咁你有冇諗過人地申請得津貼個啲都真係有需要 啲中產係申請唔到通常都冇啲基層咁困難 但其實派落啲學生到冇乜所謂 佢地都照咁洗錢 你話派落家庭到就有得嘈啫

咁多人維穩既

聽到呢份野 真係喊出黎
啲錢射晒落海都冇咁唔鋸